覆完一句ws即刻下線會唔會好毒?

如題

唔會 會覺得你好重視佢

見到你sd message 黎即刻offline仲毒